究竟屯門有咩可以擺落口

住撚左屯門十幾年
好似成個屯門都冇野食咁
得一堆俾錢鳩假期，鳩monday 鳩penrice 之類吹捧既垃圾
好多時寧願自己煮，再唔係樓下食m 記大閪樂算
最撚煩係同人出街食
間間野都好撚劣食唔落手
仲要其他區食過唔錯
但開親入屯門既分店都係劣撚過出面
最後又死死地氣幫襯開到通街都係既連鎖野

呻完，此post 已完

去景峰雲川燒，開咗一排係食米線
豬頸肉墨魚咀豬扒都好出色
仲有屯市附近既橋底雞煲
龍門居個條宵夜食街都有好多

置樂喇沙？

媽媽檔

史迪仔

好撚多間米線鋪，食撚到厭

屯門雞煲黎講
平既會去雲吞果間
講好食少少就紅橋下面果間
橋底普哪普通通啦

龍門居宵夜唔通晚晚掃街當正餐咩
同埋真係得個多字，唔係話好食

連登有冇咁多雲川燒打手

成日睥到佢逃避我眼神

利申：癡線佬

Overrated

以前置樂粉仔好食
而家成碗豬油渣味

康德果邊開左間日本野，價錢唔貴又幾好食，清可以一試

雲川燒推介米線已經唔駛睇

龍門居 大把野食

置樂大把野食

好好食wor
杯渡 有一間大排檔都幾正 唔記得叫咩名但唔係新金榮

For example???

好多都好正wo 可能我少去屯門個頭食野

真心好食

椰漿飯唔錯

屯門咖喱屋

V city 峰壽司

樓主係長處屯門？
屯門好多野食喎

講完好多野食但一間都講唔出

屯門都算多選擇
有d區連選擇都少

新金榮唔得咩?

雲貴風

野食係有嘅 係你自己揀唔落手姐
咁無辨法啦 你自己煮辣椒醬撈麵粉啦
深造廚藝 你想食咩都得喇:

置樂屯門咖哩屋 雲吞雞煲
屯市有間日本野同泰國豬手飯
景峰新興麵家雲貴風雲川燒
建興雲川燒巴蜀
連鎖野廢事講

開下膠post 都咁認真

成日覺得屯門好撚多野食
但次次去到都唔知食乜鳩好

刀削麵

小曼谷，咖哩屋，龍記雲吞

兩兄弟狗公格
一次全男班一次有女一齊去
冇女就閪到仆街
有女笑到四萬咁口又埋黎R 水吹

龍記不了 個麵成pat野
至尊好食過佢
但又無理由為左佢走到咁遠

置樂個間印尼菜OK啊, 又坐得舒服

置樂大撚把啦戇鳩
小曼谷咖哩屋 餃子懸 玉林苑 嘉菲 五月花 粉仔檔

虹橋 間洪強 咖哩腩超正 食過最好食

虹橋漁匠屋？

覺得好普通，吹大左，唔知係咪比錢做廣告

瓏門會所間西餐幾正

富泰劣泰軒

馬鞍山居民表示：

置樂喇沙，娘惹菜
附近間小曼谷狗都唔屌
vshitty峰壽司

橋底雞煲垃圾到震都有人吹奏 好撚野

牛

雅都間象泰都唔錯

果間食過，垃圾
又貴又唔正宗泰國菜

龍記

三聖海鮮

幾鍾意食間蘭州拉麵，個湯冇味精

你屋企人有無教你點先為之擺得落口既野食
五月花我中學都覺得佢唔好食 款式又普通到震
五六年過去啲人既口味仲退步左 ？ 仲要吹奏
咁吉吉 呢啲都叫擺得落口啦

Anyway
玉林苑係可以 但貴到痴撚左線

唔覺 物低所值
啲野食又整得耐 成九個字都可以未黎
個侍應講野仲要陰聲陰氣咁講野真係好想打柒佢

個餐湯好正

好似好貴咁 巴打食過？

罐頭湯咋？

純粹叫做近海多區外人去
多數啲人都係見出名走去食
但其實賣到貴一貴又唔係真係好撚好食
名過其實

其實屯門幾多選擇啦，又無元朗咁迫人

利申，大興撚

碼頭有乜推介，廚房海景位，舒服到栢麗灣咁，只係多煙剷

幾年前食過真係唔錯喎

餐湯黎講 pizzahut嘅白湯世界第一

海天幾正

月經post

咁撚耐都未有人講阿一

仲有啟豐同盈記

仲有食口福

屯門美食討論

Btw 自己睇

容龍

黃金海岸遊艇會(唔係酒店)大班廳中餐啲點心正
西餐voyager 都ok，呢排請左個泰廚，聽講之前幫泰皇煮野 ，啲餅就不嬲都唔差

置樂有間川菜
屯門咖哩屋
啟豐盈豐大把
何福堂炸髀

agger 個咖哩同其他地方好唔同 暫時未搵到有舖超越到佢

有啲似巴基斯坦 味道好複雜 用咗好多香料

啲魚強都好食

新墟 孖寶去骨海南雞
豆漿大王

玉林苑咁垃圾都有人吹奏

新墟青森？

澤豐應該幾慘
行去最近比較多嘢食嘅地方都最少10分鐘

咁都叫吹奏

樓主十幾年冇出街 ？

你估龍門居得宵夜咩 條街 食之樂飯盒又平又夠火喉
富健巴士站大排檔 10點打後開門嗰間都正 份量多價值平 味道一流

價錢平

中學嗰陣啲同學唔知點樣搵到石排啲工廈樓上啲飯堂, 又幾好食
仲俾我地無限加底

五月花以前就正 依加狗也不屌

成仔記雲吞麵

龍門居角位間牛雜
真心好食到汁都飲埋

竟然有人講五月花好食
除左平同食得快有咩好

燉奶佬其實唔曳

雲貴風依家好難食 個湯底有陣怪味

龍門居

過去元朗食啦

以前學生餐要飽又要儲錢先會食

容龍屌打海天
利申 住容龍下面海天上面

有冇咩糖水鋪推介

其實關你住邊度咩事??

即係話比你聽兩間我都成日食囉on9仔

好人好姐點會住屯門
旁邊又一堆新移民
又多死臭g
食屎符合你地身份ga la

想晒命就晒命啦
不過住果到都好晒
唔係咁膚淺下化

三聖海天

小心生贀石，少飲為秒

屯門咖哩屋個湯稀過米水
早三四年都都仲入到口
依家淨係識加價

幫襯過佢一次好似欠撚左佢兩兄弟咁
未試過俍野會畀人大聲呼喝返轉頭